如果三峽大水壩塌左，濟公用一萬，自己再含荷包請大家叫雞

如果三峽大水壩塌左，濟公用一萬，自己再含荷包請大家叫雞

收皮啦你

試着説：三峽一定無事

支持中國 支持大壩